邊個部門最垃圾?

一間公司入面,最撚垃圾係咩部門??
Ps 比較之下

HR

Marketing for sure

Sorry 唔記得自答先,
IT for sure
日撚柒日可以準時收工,成鳩日冇嘢做喺度hea,叫佢哋做嘢又咁又咁

政府嘅HR

一撚定係hr

垃圾HR 明明係垃圾都敢高高在上 我屌晒你地老母呀

HR 有咩咁乞你哋憎

輕輕一推

sales
間公司products services 夠實力的話
根本唔洗sales

你公司嘅客係梗客 ?
Sales 通常係最重要嘅部門, 所以好惡

都係

覺得佢哋係公司嘅垃圾, 人工又唔低, 冇咩出到黎
我明白唔係全部 it 都係咁廢

一定係Comp sec.
冇料扮4條
成日扮pro .
多老女人西口西面

揾 admin or operation
但都係 it狗好洗d

上市公司必備, 又要讀過 law 嘢, 假假哋都叫 professional

公司啲hr姐姐好好人

it/維修
基層兩級以上ga離地層

連登巴絲返工冇怨言 ?

我愛公司
公司愛我

現實問題冇人講
假如地震被瓦礫壓住得 3 分鐘生命就大把人討論, 連登繼續 ff

你個問題悶

pro 條毛
講law 唔夠llb
講finance 唔夠bfin
講admin 唔夠 bba
講account 唔夠 cpa

以前係蘿友，會計佬兼埋
而家無肉食先叫你班2線上黎頂既閪位
就唔好撚扮大支擺款

辣殺

2 線都好過地平線員工